想擺物資，但擺邊到或者俾邊個？

香港加油